(TVB)視帝如果二揀一你會揀陳展鵬定王浩信？

陳展鵬-城寨英雄：正評
王浩信-EU超時任務：負評
希望signal Wong黑馬爆信拎番次，蕉pan陣亞視除

Signal

靚仔
身材

高

王浩信係靚仔高大，但講主角氣場係陳展鵬勁啲喎

陳展鵬啲戲好屎

陳展鵬明明係tvb出身但成日比人話亞視味都好慘

對拳佬冇感覺 相反好鐘意渠頭

浩信
但佢今年好似得eu係做男主角？
本來都係諗浩信 但阿旺一出無得輸

煎pan 浩信

今年好多選擇
Bobby 方中信 智叔 Bosco 郭晉安
是但揀一個都好過煎pan